奶共呀sir朱偉迪你好！

屌你老母咁撚閪呀隻眼

垃圾傻西

真係傻9樣痛樣睇

好嘔心

嘔心

大陸閪？

新移民

屌
黨比你上fb咩？

乜狗校有國民教育？
洗到變紅

推

遲咗兩日先post
因為要返到香港先上到fb

天安門前影相
啲呢就真係堅靈堂前影相喇

沒有共產黨 哪有新中國
想當年中史老師一到播一到屌 估唔到真係有人信

好撚樣衰

iphone

好撚柒阿啲###
有分加咩

on9 sir

香港，好似係

#黨是最好的

推，一睇就知係低智商嗰類

10.14 七點遮打 10.18和你拖

愛支狗

721 811 831 101

共產黨都信得過真係讀得歷史少

支那人黎

樣衰垃圾

Push

無知真可怕

講還講

蝗樣

屌

好靚仔 本腦魔想含

個頭係咩事

遮乜撚野樣呀死狗 都認到你班仆街啦

紅撚琴咁？

推。

我覺得佢似諷刺多啲

好似city 畢業都做唔到白衫咁廢既

好撚低質喎

阿sir 同個爆肌魔術師之前好熟
唔知佢地絕左交未

賊眉賊眼真係一流

個頭一模一樣

屌 我想嘔啊

傻西

好撚核突

CSK

老豆有無搵過?

唔知，叫佢揾下？

狗改不了吃屎

水記

散仔？
係既話收收皮先

呼籲佢D朋友同呢條人渣割蓆啦

要

爆肌魔術師有表過態唔似藍wor